有冇絲打九月二會去睇媽木演唱會？

人生第一次去睇韓團演唱會好緊張
有冇絲打可以陪我一齊去排粉絲福利
如果想識個朋友一齊追星 請留低telegram <3